
Se muestran combinaciones para examinar el espaciado. Los caracteres inexistentes se marcan en rojo.

\subsubsection{Consonante no silábica y vocal}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} & \emph{L'Esquirol} \\
\mono{lamanaraŕasaśal} & \botp{lamanara\missing{ŕ}asaśal} & \ullp{lamanaraŕasaśal} & \esqp{lamanaraŕasaśal} \\
\mono{lemenereŕeseśel} & \botp{lemenere\missing{ŕ}eseśel} & \ullp{lemenereŕeseśel} & \esqp{lemenereŕeseśel} \\
\mono{liminiriŕisiśil} & \botp{liminiri\missing{ŕ}isiśil} & \ullp{liminiriŕisiśil} & \esqp{liminiriŕisiśil} \\
\mono{lomonoroŕosośol} & \botp{lomonoro\missing{ŕ}osośol} & \ullp{lomonoroŕosośol} & \esqp{lomonoroŕosośol} \\
\mono{lumunuruŕusuśul} & \botp{lumunuru\missing{ŕ}usuśul} & \ullp{lumunuruŕusuśul} & \esqp{lumunuruŕusuśul} \\
\end{tabular}

\subsubsection{Consonante no silábica y oclusiva silábica}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} & \emph{L'Esquirol} \\
\mono{lgalgelgilgolgul} & \botp{lgalgelgilgolgul} & \ullp{lgalgelgilgolgul} & \esqp{lgalgelgilgolgul} \\
\mono{mgamgemgimgomgum} & \botp{mgamgemgimgomgum} & \ullp{mgamgemgimgomgum} & \esqp{mgamgemgimgomgum} \\
\mono{ngangengingongun} & \botp{ngangengingongun} & \ullp{ngangengingongun} & \esqp{ngangengingongun} \\
\mono{rgargergirgorgur} & \botp{rgargergirgorgur} & \ullp{rgargergirgorgur} & \esqp{rgargergirgorgur} \\
\mono{sgasgesgisgosgus} & \botp{sgasgesgisgosgus} & \ullp{sgasgesgisgosgus} & \esqp{sgasgesgisgosgus} \\
\mono{śgaśgeśgiśgośguś} & \botp{śgaśgeśgiśgośguś} & \ullp{śgaśgeśgiśgośguś} & \esqp{śgaśgeśgiśgośguś} \\
\mono{ḿgaḿgeḿgiḿgoḿguḿ} & \botp{ḿgaḿgeḿgiḿgoḿguḿ} & \ullp{\missing{ḿ}ga\missing{ḿ}ge\missing{ḿ}gi\missing{ḿ}go\missing{ḿ}gu\missing{ḿ}} & \esqp{ḿgaḿgeḿgiḿgoḿguḿ} \\
\mono{ńgańgeńgińgońguń} & \botp{ńgańgeńgińgońguń} & \ullp{\missing{ń}ga\missing{ń}ge\missing{ń}gi\missing{ń}go\missing{ń}gu\missing{ń}} & \esqp{\missing{ń}ga\missing{ń}ge\missing{ń}gi\missing{ń}go\missing{ń}gu\missing{ń}} \\
\mono{ŕgaŕgeŕgiŕgoŕguŕ} & \botp{\missing{ŕ}ga\missing{ŕ}ge\missing{ŕ}gi\missing{ŕ}go\missing{ŕ}gu\missing{ŕ}} & \ullp{ŕgaŕgeŕgiŕgoŕguŕ} & \esqp{ŕgaŕgeŕgiŕgoŕguŕ} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{lkalkelkilkolkul} & \botp{lkalkelkilkolkul} & \ullp{lkalkelkilkolkul} & \esqp{lkalkelkilkolkul} \\
\mono{mkamkemkimkomkum} & \botp{mkamkemkimkomkum} & \ullp{mkamkemkimkomkum} & \esqp{mkamkemkimkomkum} \\
\mono{nkankenkinkonkun} & \botp{nkankenkinkonkun} & \ullp{nkankenkinkonkun} & \esqp{nkankenkinkonkun} \\
\mono{rkarkerkirkorkur} & \botp{rkarkerkirkorkur} & \ullp{rkarkerkirkorkur} & \esqp{rkarkerkirkorkur} \\
\mono{skaskeskiskoskus} & \botp{skaskeskiskoskus} & \ullp{skaskeskiskoskus} & \esqp{skaskeskiskoskus} \\
\mono{śkaśkeśkiśkośkuś} & \botp{śkaśkeśkiśkośkuś} & \ullp{śkaśkeśkiśkośkuś} & \esqp{śkaśkeśkiśkośkuś} \\
\mono{ḿkaḿkeḿkiḿkoḿkuḿ} & \botp{ḿkaḿkeḿkiḿkoḿkuḿ} & \ullp{\missing{ḿ}ka\missing{ḿ}ke\missing{ḿ}ki\missing{ḿ}ko\missing{ḿ}ku\missing{ḿ}} & \esqp{ḿkaḿkeḿkiḿkoḿkuḿ} \\
\mono{ńkańkeńkińkońkuń} & \botp{ńkańkeńkińkońkuń} & \ullp{\missing{ń}ka\missing{ń}ke\missing{ń}ki\missing{ń}ko\missing{ń}ku\missing{ń}} & \esqp{\missing{ń}ka\missing{ń}ke\missing{ń}ki\missing{ń}ko\missing{ń}ku\missing{ń}} \\
\mono{ŕkaŕkeŕkiŕkoŕkuŕ} & \botp{\missing{ŕ}ka\missing{ŕ}ke\missing{ŕ}ki\missing{ŕ}ko\missing{ŕ}ku\missing{ŕ}} & \ullp{ŕkaŕkeŕkiŕkoŕkuŕ} & \esqp{ŕkaŕkeŕkiŕkoŕkuŕ} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} & \emph{L'Esquirol} \\
\mono{ldaldeldildoldul} & \botp{ldaldeldildoldul} & \ullp{ldaldeldildoldul} & \esqp{ldaldeldildoldul} \\
\mono{mdamdemdimdomdum} & \botp{mdamdemdimdomdum} & \ullp{mdamdemdimdomdum} & \esqp{mdamdemdimdomdum} \\
\mono{ndandendindondun} & \botp{ndandendindondun} & \ullp{ndandendindondun} & \esqp{ndandendindondun} \\
\mono{rdarderdirdordur} & \botp{rdarderdirdordur} & \ullp{rdarderdirdordur} & \esqp{rdarderdirdordur} \\
\mono{sdasdesdisdosdus} & \botp{sdasdesdisdosdus} & \ullp{sdasdesdisdosdus} & \esqp{sdasdesdisdosdus} \\
\mono{śdaśdeśdiśdośduś} & \botp{śdaśdeśdiśdośduś} & \ullp{śdaśdeśdiśdośduś} & \esqp{śdaśdeśdiśdośduś} \\
\mono{ḿdaḿdeḿdiḿdoḿduḿ} & \botp{ḿdaḿdeḿdiḿdoḿduḿ} & \ullp{\missing{ḿ}da\missing{ḿ}de\missing{ḿ}di\missing{ḿ}do\missing{ḿ}du\missing{ḿ}} & \esqp{ḿdaḿdeḿdiḿdoḿduḿ} \\
\mono{ńdańdeńdińdońduń} & \botp{ńdańdeńdińdońduń} & \ullp{\missing{ń}da\missing{ń}de\missing{ń}di\missing{ń}do\missing{ń}du\missing{ń}} & \esqp{\missing{ń}da\missing{ń}de\missing{ń}di\missing{ń}do\missing{ń}du\missing{ń}} \\
\mono{ŕdaŕdeŕdiŕdoŕduŕ} & \botp{\missing{ŕ}da\missing{ŕ}de\missing{ŕ}di\missing{ŕ}do\missing{ŕ}du\missing{ŕ}} & \ullp{ŕdaŕdeŕdiŕdoŕduŕ} & \esqp{ŕdaŕdeŕdiŕdoŕduŕ} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret}  &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{ltalteltiltoltul} & \botp{ltalteltiltoltul} & \ullp{ltalteltiltoltul} & \esqp{ltalteltiltoltul} \\
\mono{mtamtemtimtomtum} & \botp{mtamtemtimtomtum} & \ullp{mtamtemtimtomtum} & \esqp{mtamtemtimtomtum} \\
\mono{ntantentintontun} & \botp{ntantentintontun} & \ullp{ntantentintontun} & \esqp{ntantentintontun} \\
\mono{rtartertirtortur} & \botp{rtartertirtortur} & \ullp{rtartertirtortur} & \esqp{rtartertirtortur} \\
\mono{stastestistostus} & \botp{stastestistostus} & \ullp{stastestistostus} & \esqp{stastestistostus} \\
\mono{śtaśteśtiśtośtuś} & \botp{śtaśteśtiśtośtuś} & \ullp{śtaśteśtiśtośtuś} & \esqp{śtaśteśtiśtośtuś} \\
\mono{ḿtaḿteḿtiḿtoḿtuḿ} & \botp{ḿtaḿteḿtiḿtoḿtuḿ} & \ullp{\missing{ḿ}ta\missing{ḿ}te\missing{ḿ}ti\missing{ḿ}to\missing{ḿ}tu\missing{ḿ}} & \esqp{ḿtaḿteḿtiḿtoḿtuḿ} \\
\mono{ńtańteńtińtońtuń} & \botp{ńtańteńtińtońtuń} & \ullp{\missing{ń}ta\missing{ń}te\missing{ń}ti\missing{ń}to\missing{ń}tu\missing{ń}} & \esqp{\missing{ń}ta\missing{ń}te\missing{ń}ti\missing{ń}to\missing{ń}tu\missing{ń}} \\
\mono{ŕtaŕteŕtiŕtoŕtuŕ} & \botp{\missing{ŕ}ta\missing{ŕ}te\missing{ŕ}ti\missing{ŕ}to\missing{ŕ}tu\missing{ŕ}} & \ullp{ŕtaŕteŕtiŕtoŕtuŕ} & \esqp{ŕtaŕteŕtiŕtoŕtuŕ} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret}  &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{lbalbelbilbolbul} & \botp{lbalbelbilbolbul} & \ullp{lbalbelbilbolbul} & \esqp{lbalbelbilbolbul} \\
\mono{mbambembimbombum} & \botp{mbambembimbombum} & \ullp{mbambembimbombum} & \esqp{mbambembimbombum} \\
\mono{nbanbenbinbonbun} & \botp{nbanbenbinbonbun} & \ullp{nbanbenbinbonbun} & \esqp{nbanbenbinbonbun} \\
\mono{rbarberbirborbur} & \botp{rbarberbirborbur} & \ullp{rbarberbirborbur} & \esqp{rbarberbirborbur} \\
\mono{sbasbesbisbosbus} & \botp{sbasbesbisbosbus} & \ullp{sbasbesbisbosbus} & \esqp{sbasbesbisbosbus} \\
\mono{śbaśbeśbiśbośbuś} & \botp{śbaśbeśbiśbośbuś} & \ullp{śbaśbeśbiśbośbuś} & \esqp{śbaśbeśbiśbośbuś} \\
\mono{ḿbaḿbeḿbiḿboḿbuḿ} & \botp{ḿbaḿbeḿbiḿboḿbuḿ} & \ullp{\missing{ḿ}ba\missing{ḿ}be\missing{ḿ}bi\missing{ḿ}bo\missing{ḿ}bu\missing{ḿ}} & \esqp{ḿbaḿbeḿbiḿboḿbuḿ} \\
\mono{ńbańbeńbińbońbuń} & \botp{ńbańbeńbińbońbuń} & \ullp{\missing{ń}ba\missing{ń}be\missing{ń}bi\missing{ń}bo\missing{ń}bu\missing{ń}} & \esqp{\missing{ń}ba\missing{ń}be\missing{ń}bi\missing{ń}bo\missing{ń}bu\missing{ń}} \\
\mono{ŕbaŕbeŕbiŕboŕbuŕ} & \botp{\missing{ŕ}ba\missing{ŕ}be\missing{ŕ}bi\missing{ŕ}bo\missing{ŕ}bu\missing{ŕ}} & \ullp{ŕbaŕbeŕbiŕboŕbuŕ} & \esqp{ŕbaŕbeŕbiŕboŕbuŕ} \\
\end{tabular}

\subsubsection{Vocal y oclusiva silábica}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{agaegaigaogauga} & \botp{agaegaigaogauga} & \ullp{agaegaigaogauga} & \esqp{agaegaigaogauga} \\
\mono{ageegeigeogeuge} & \botp{ageegeigeogeuge} & \ullp{ageegeigeogeuge} & \esqp{ageegeigeogeuge} \\
\mono{agiegiigiogiugi} & \botp{agiegiigiogiugi} & \ullp{agiegiigiogiugi} & \esqp{agiegiigiogiugi} \\
\mono{agoegoigoogougo} & \botp{agoegoigoogougo} & \ullp{agoegoigoogougo} & \esqp{agoegoigoogougo} \\
\mono{agueguiguoguugu} & \botp{agueguiguoguugu} & \ullp{agueguiguoguugu} & \esqp{agueguiguoguugu} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{akaekaikaokauka} & \botp{akaekaikaokauka} & \ullp{akaekaikaokauka} & \esqp{akaekaikaokauka} \\
\mono{akeekeikeokeuke} & \botp{akeekeikeokeuke} & \ullp{akeekeikeokeuke} & \esqp{akeekeikeokeuke} \\
\mono{akiekiikiokiuki} & \botp{akiekiikiokiuki} & \ullp{akiekiikiokiuki} & \esqp{akiekiikiokiuki} \\
\mono{akoekoikookouko} & \botp{akoekoikookouko} & \ullp{akoekoikookouko} & \esqp{akoekoikookouko} \\
\mono{akuekuikuokuuku} & \botp{akuekuikuokuuku} & \ullp{akuekuikuokuuku} & \esqp{akuekuikuokuuku} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{adaedaidaodauda} & \botp{adaedaidaodauda} & \ullp{adaedaidaodauda} & \esqp{adaedaidaodauda} \\
\mono{adeedeideodeude} & \botp{adeedeideodeude} & \ullp{adeedeideodeude} & \esqp{adeedeideodeude} \\
\mono{adiediidiodiudi} & \botp{adiediidiodiudi} & \ullp{adiediidiodiudi} & \esqp{adiediidiodiudi} \\
\mono{adoedoidoodoudo} & \botp{adoedoidoodoudo} & \ullp{adoedoidoodoudo} & \esqp{adoedoidoodoudo} \\
\mono{adueduiduoduudu} & \botp{adueduiduoduudu} & \ullp{adueduiduoduudu} & \esqp{adueduiduoduudu} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{ataetaitaotauta} & \botp{ataetaitaotauta} & \ullp{ataetaitaotauta} & \esqp{ataetaitaotauta} \\
\mono{ateeteiteoteute} & \botp{ateeteiteoteute} & \ullp{ateeteiteoteute} & \esqp{ateeteiteoteute} \\
\mono{atietiitiotiuti} & \botp{atietiitiotiuti} & \ullp{atietiitiotiuti} & \esqp{atietiitiotiuti} \\
\mono{atoetoitootouto} & \botp{atoetoitootouto} & \ullp{atoetoitootouto} & \esqp{atoetoitootouto} \\
\mono{atuetuituotuutu} & \botp{atuetuituotuutu} & \ullp{atuetuituotuutu} & \esqp{atuetuituotuutu} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{abaebaibaobauba} & \botp{abaebaibaobauba} & \ullp{abaebaibaobauba} & \esqp{abaebaibaobauba} \\
\mono{abeebeibeobeube} & \botp{abeebeibeobeube} & \ullp{abeebeibeobeube} & \esqp{abeebeibeobeube} \\
\mono{abiebiibiobiubi} & \botp{abiebiibiobiubi} & \ullp{abiebiibiobiubi} & \esqp{abiebiibiobiubi} \\
\mono{aboeboibooboubo} & \botp{aboeboibooboubo} & \ullp{aboeboibooboubo} & \esqp{aboeboibooboubo} \\
\mono{abuebuibuobuubu} & \botp{abuebuibuobuubu} & \ullp{abuebuibuobuubu} & \esqp{abuebuibuobuubu} \\
\end{tabular}
